ทบ.ปิ๋วรอบแรก-ชงโคถล่มหนองคายศึกฟุตซอล

วันพฤหัสบดี ที่ 20 เมษายน พ.ศ.2543
ทบ.ปิ๋วรอบแรก-ชงโคถล่มหนองคายศึกฟุตซอล

ศึกฟุตซอลวันที่ 2 สุดมัน เมื่อทีมไทยลีกอย่าง ทหารบก ที่มี "ชายกลาง" ศรราม เป็นตัวกรี๊ด 
มีอันต้องกระเด็นแค่รอบแรกเป็นทีมแรกเสียแล้ว เมื่อพลาดท่านัดที่สองให้กับ "ทีมแดนสะตอ" 
นครศรีฯ เละเทะ 3-10 ด้าน "ชงโค" กรุงเทพคริสเตียน ที่หวือหวาแค่ครึ่งเดียว และแพ้ให้กับ 
แบงก์กรุงเทพ นัดเปิดสนาม แก้ตัวถล่มแหลก หนองคาย เละเป็นโจ๊ก 15-4

การแข่งขันฟุตบอล 5 คน ชิงชนะเลิศแห่งประเทศไทย "อัมเทล ฟุตซอล 2000" ณ สังเวียนแข้ง 
ห้างสรรพสินค้าเดอะมอลล์ บางกะปิ รอบแรกวันที่ 2 เมื่อวันที่ 19 เม.ย.ที่ผ่านมา 
ปรากฏว่า มีการพลิกล็อกเกิดขึ้น เมื่อทีมระดับพรีเมียร์ลีกอย่าง ทหารบก ที่มี 
"หนุ่ม" ศรราม เทพพิทักษ์ ทหารเกณฑ์หมาดๆ นำทีมเพื่อเรียกเสียงกรี๊ด ทำเอาสาวๆ 
กรี๊ดไม่ออก หลังจากนัดแรกพ่าย ทอ.คู่ปรับเก่ามา 3-5 ลงสนามนัดที่ 2 หมายขย้ำเพื่อนร่วมสายอย่าง 
นครศรีธรรมราช เพื่อเข้ารอบ 2 แต่ผิดคาด เมื่อถูกทีมโนเนมอย่าง เด็กคอน รุมอัดยับเยินพ่ายไป 
3-10 ตกรอบแรกไปเป็นทีมแรกของทัวร์นาเมนท์ หมดสิทธิโชว์ความหล่อของ "ชายกลาง" 
อีกต่อไป

คู่ที่ 2 ทีม "ปากน้ำโพ" นครสวรรค์ ที่มี "ไอ้รถถัง" เสนาะ โล่งสว่าง อดีตกองกลางทีมชาติไทยนำทีม 
นัดแรกพ่ายให้กับ การท่าเรือ มา 3-5 นัดที่ 2 พบกับ จ.อ่างทอง ผลการแข่งขันลูกทีมของ 
"บิ๊กอู๊ด" ภิญโญ นิโรจน์ ไม่สร้างความผิดหวัง ถล่มอ่างทองไป 5-1 รอลุ้นเข้ารอบต่อไป 
และมาถึงคู่ที่ 3 โรงเรียนกรุงเทพคริสเตียน ทีมเต็ง ที่เกือบดับซ่า แบงก์กรุงเทพมาได้ 
แต่แพ้ลูกเก๋าพลิกพ่ายไป 5-8 เก็บความอัดอั้นมาระบายกับทีม จ.หนองคาย โดยเป็นฝ่ายถล่มแหลกไปถึง 
15-4 รอลุ้นเข้ารอบอีกทีม และคู่ที่ 4 ธ.กรุงไทย ที่พึ่งคว่ำ รวงข้าว ธ.กสิกรไทย 
มา 6-4 ลงสนามนัดที่ 2 แพ้ทีม จ.สมุทรปราการ หรือ ทหารบกทีม 2 ไปแบบพลิกล็อก 1-3

และคู่ที่ 5 ราชนาวี พบกับ สุรินทร์ คู่นี้ทีมเมืองช้างพลิกเอาชนะ สินธนามาในนัดแรก 
8-4 หากชนะอีกนัดเดียวก็ลอยลำ แต่ทีม "ตะหานน้ำ" ที่พึ่งลงสนามนัดแรกไม่ยอมเสียฟอร์มง่ายๆ 
เอาชนะไปได้ 10-5 ทำให้ทีมที่ตกอยู่ในสถานการณ์ลำบาก คือ สินธนา ที่ต้องชนะราชนาวีสถานเดียว 
และต้องยิงประตูให้ได้อย่างน้อย 8 ประตูด้วยจึงจะเข้ารอบ 

Krungthep Turakij Newspaper
